[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2037)

正=贏

又係星期六深夜

快撚啲刷角啦

快啲連C啦

西乙果場見主隊入左波唔敢買角

8角 差5角

火雞入波啦

-2c火雞

9.5s死亡倒數

但係佢刷下一球刷下又一球

兩場都8角

巴基信唔信得過

奧沙8c完派900
前3各300

奧 9.5s有無機會頂到

lm

我了

0245

特內畀少少爭扎啦

場場都第一隻劃走

Lm

土耳其快刷多5角黎

梅姐贏波派$100

慢左
要mon post 乞錢

快撚到

瑞典下半成隊黑山咁

你都要乞

我

聽日nigga可能有驚喜

Cash out 完再乞

下盤點都贏

出翻幾條我乞下先

俾

特內！！！

最出名嗰個換走咗

-5c

9.5s已爆

特內 你創造奇蹟未

瑞典先生都換走左

On9西乙角仲快過火雞

西乙係咁爆想點

可以慳返啖氣

查蘭奴古究竟幾時先射得入

準備cup

LM

西乙都識刷角

爆撚左仲lm

唔出奇嘅,不過個個唔睇馬既吹到佢世界馬王好乞人憎

特內呀特內

刷角啊 屌你

老閪都留,有無得收另一回事

中左半7魔咒

六環彩+三寶+孖寶全部買左我拉
佢戰勝歸來我就FATFAT

巴度是個好騎師

土耳其入未

下半場25分鍾1c

今場唔夠信念 我諗9-10角完場

12碼 瑞典

嚇親

12m 瑞典

goal?

有貼士嗎？

肉丸1:0

12碼

唔撚係9.5b都要我補飛呀

Goal

goaaaaal

仲有得買 係咪姐係唔入

鳩

條ON9 仔走去帶波搞到俾人人多打人少

屌你老母土耳其

IKEA

下盤

-4c

火雞快啲刷角啦喂

鳩!

9c

火雞要刷角入球了 上啊

好快

刷

9.5b cashed

-3c

1.1ng買左330
但9.5s頂唔頂到20Mins

10角 差3角 上啊

唔刷點入啊火雞

頂唔到

bommmmmmmmmmm贏左30 輸左300

Boom

11c

-2c

頂入唔到10.5

2min3c

差兩球呀喂

上啊 刷多2角

突然狂刷

反cup

阿梅俾啲火我

咁又唔好..刷角先啦

連c

條on9中堅點解要帶波殺上去比人打荷包
另一條on9中堅點解要禁區入面踢腳

完全係解釋唔到

正常嘅 落後就無咁妹

如果岩岩快開番盤我一定買10.5

刷角入球 上啊

啱啱塞狗個場12m個陣個個都淨係識打12m
無上黎一排又低質咗 幾時搞返個報分速成班

假

又有得叫下

火雞攻未

你頭兩句嘅英文同數字解釋咗了

火雞個6號仔 屌你老母成日耍高章仲要搞到豬埋12m

波po每況愈下

上上上 刷多2角黎

輸半當贏

今日就係你個名了...

依加先知西乙有即場角

刷多2c

火雞真係好垃圾

蘇恩古 我廠傳過買

2邊又同步11c

刷多兩c 比下面

刷多2角先

特廢入一粒先ok?

阿梅入波抽一個手足含

好難想象瑞典入到波

刷角未 比個連角黎

火g追和plz

垃圾點做榜首 dllm 本來以為瑞典係最廢 改觀了

13.5c b

比人買起就有份

2場 11.5細 能活下一場嗎

兩個呀火雞🦃️

多德 葡萄牙 蘇格蘭

榜首有平半高水你買

追和未

燕豪芬有冇same road

提提大家
士耳其往積未輸過

西乙12角了

有

特費追和送ptbf服務一日

今年先入完8強黎

psv就要 呢對fc又係食屎狗黎

西乙冰封角好嗎

先爆1場

-1c

屌你 比多2角啦 好嗎

往積未輸過有平半高水你買

同步12角

比多兩角

主ng已入手

爆埋

比多c

黎黎黎 連C

阿婆波黎

11.5c✅

整多角黎 火雞🦃️ 咯咯咯咯

2場啲角同步 上啊 刷刷刷

-1c 衝呀

火雞係咪ON9 搞咁多野玩遠射

屠馬會之日 18/11

火雞追和輸半得唔得啊屌

比多一角我先

瑞典是否幸運球隊

奧13

火雞快啲同步啦喂

奧13 土耳快比多角同步

黎緊 請等等

11ar ch

無買西乙角 我屌

屌你 差一角啊 刷刷刷

15c 未

奧斯仲未射過波

西乙點估到會刷呀

唔撚等 立即角球！

覺得土狗點都有一球 可補ng

-1

奧c

俾多一角以後唔殺火雞

屌 差1c

快比角

放心12.5大開硬 我買左12.5細

領先緊又無買
比場英甲搞撚到嘔番澳洲果場d錢出黎

屌到你13c

又係6號個撚屌 斷腳啦

7x1 暫時兩關全格

集集屌到有13角 上啊

阿梅比人一射一中就入我屌你

個啲把握力 難了

一講即入

屌你老母-1c 肯刷撚埋佢未

快啲射中龍撲出角球！

6環蛇二連燈
有幾多位豬閪跟左

鬼盤黎

奧沙入多粒啦

屌你比多一角啦

唔刷多角聖誕節你仆街

唔算啊 排名相近主場開低水 幾合理

開始著燈 買完角大 大波 未郁過

出燈水啦條傻系

刷角未呀

係都要補時爆屌你老母

屌你 刷啊仆街

屌你阿梅一比人起腳就入左

角呀火雞ikea

屌你阿梅

13

13c

係 主場虫打客場龍 客有受平半買

12.5b cashed 多謝羅巴

食撚到火雞絕種

好似炸左角？

比多角

羅巴

西乙我屌你老味，你又學人13角

搞撚掂

冇炸

14c

13.5B 2.33 咁都開到

好感動

14

12.5大 cashed 聖誕節可以食火雞了

喂 比多角

再比多角ok?

14.5 b 呀喂

咁樣送角 笑到仆街

我比面佢唔食 今年

屌 好撚感動 角大奇蹟日 有冇人想大叫

1 more c plz

有無14.5b手足 一齊叫

5倍 14。5有無呀？

屌好撚感動 瑞典仔 13.5c cashed

補返角球大成功 火雞輸波搞到嬴少左

大叫

Love you

5倍呀 中完比我訓個好教

以後跟羅巴買角了 介唔介意我幫你含下先

羅巴玩唔玩賽前角

奥沙辛拿前鋒射術非常廢又獨食浪費咁多黃金機會

12.5 @2.1 買左$1000 終於打個和
意大利今晚要生性呀

意大利贏盤落旺角祼跑

半7全14 正氣

土耳其個龍慢到呢 明明可以拎波 仲要等佢出街

垃圾塞狗 唔計日假 今日最撚小角

上盤串羅馬尼亞半主 希望你有得裸跑

新手賭撚差d就買左12.5s 13.5s乜乜柒柒半7又要燈要剩

0345 又睇啱場

查蘭奴古我屌你老母

求水了

聽日玩唔玩馬仔

唔緊要 比我服侍下你

意10.5點睇

係咪鬼盤先
我賭鬼盤100%勝率 睇下同唔同路

阿梅追和走盤大家開心ok?

反cup開心

咁厲害

提子

FC入埋

7x1 暫時3關全格

對家

allin 意粉
有2個祖記中堅已屈

奧c 穩了

90囉
我記得都好似輸過場摩納哥咁既物體

派咗

意大利點睇

On撚9阿梅俾人起兩次腳入兩球

奧斯大波cashed

一買即輸 快撚到

阿梅唔識打大巴陣一個防反就出事

好真係黑撚到仆街今日 已經3場補時爆角細

乞

Me

芬2-0

暫時未睇尾盤唔準
係鬼盤 客太勁有受讓買
不過又未知係咪做熱主 主依家升到半球盤 又多人買8成人買主/和

穩了吧

Lm 你過關

仲差4關
好難捱

Gun

意粉真強大

牙冇c 朗？

好似冇

無左好耐啦

睇過呢隊意粉踢波 完全唔識做波咁

好想要意粉

意粉打提子 唔識買

馬會瘋狂吹奏葡萄牙

打和

提子
阿爾巴尼亞

笑死, 岩岩邊個話土耳其一線聯賽隊員有乜理由輸比瑞典二線隊

圖？

阿梅爾城我屌你老母

2射2中2入球

有音樂比利夠啦

意粉大船

要提子了

比火雞清晒今日利潤 屌佢個閪

提提大家 意粉呢場奇妙電視有直播

好過奧沙辛拿對垃圾 17射9中 2入球

火雞閪

夠贏盤夠啦

追左2.5b

歐國聯識買一定屌下盤 琴晚全開下盤

琴晚下盤
今晚咪上盤

2場半大

意粉半和半細

唔撚信提子會輸比隊 同烏雞打和嘅垃圾

蘇格蘭半大了

友賽喎

咁小波賭 針哂啦

有睇直播都知咩料

意粉角大 航空母艦準備開出

垃圾意大利對波蘭都要補時先入到波

葡萄牙嬴到我聽日食一打葡撻

放低一場 意粉

請埋我ok? 不過我要二打

兩打

禁屌咪角大

信盤路不如信馬會對家，岩岩先燈完兩場荷乙

可惜提子今場無 球王 同 比比

我了 KFC葡撻

屌 想衝落街買

好想食

咁夜邊到有得買?

提子 +0.5/+1

入左提子 希望聽日同巴打食葡撻

淨買角大算 要埋阿爾巴 上啊

意粉

意粉大波

做咩咁睇唔開

對咗 但事前飛 gchi

唔係主就客 有乜所謂

家鄉雞
葡撻

有咩走地好買

Insigne勁到

但音樂比利垃圾

小注角大睇下波算 幾刺激

差少少

簡些路係踢祖記lor
有線d評述

音樂比利

希望唔係上半場最有威脅個腳

提子神救

音樂比利真係好撚廢

有直播喎CHING

岩啊

角大？

意粉變左第二隊波
咁撚柒勁既

意大利對板

荷乙唔買就2場半大

睇多陣意粉 角細俠可能要出場

Romania 1:0

十年都唔買一次角
買左先黎0c

有角

On9 一跳2就有c 買唔到

提子踢法好慢

lm睇巴過7串1

蘇格蘭ggggoooaaalllll

頂到半場就收錢

意22222222

2c!

意大利2C

-8c

2倍派錢？

蘇格蘭唔入俾人入

意粉買大又等死

我買左角大都驚緊

入唔入角大好

睇多陣

意粉d人個態咁好咁既
腳法又好 又多花巧野後腳 落西 撚到提子d後衛
甩波又勁快拎得番 攻唔入d遠射又有威脅

蘇格蘭頂到半場嘅話 可以試追主隊NG

意粉 踢得好生猛 好好睇

3c

意大利踢落架勢

意333333333

兩隊波黎
因為今場要讓人

意粉贏波 請一位手足去pizzahut食肉醬意粉

對家紅埋

哥連泰斯有無同路

世界杯前真係俾個教練搞死
死都唔肯用矮仔。 排陣戰術又垃圾

咁可以慳返 繼續蘇格蘭
買左蘇格蘭半客 @3.1

香蒜肉絲意粉ok

講波佬成日話簡些路係國米

屌 好撚on9 d人成日講笑話咩球員睇盤踢
今場意粉贏我就信 主場5連和

想睇埋尾盤

冇人提佢先好笑 人地祖記啊仆街

兩個都講錯係國米

阿爾巴尼亞真係廢撚到

葡國雞又細波屌

意粉比粒定下驚

有9.5b 雖然低水但係好吸引

又差d

小保加快入 啊入比人入

差啲

音樂比利

音樂比利 膠完未

意粉勁到 禁屌

真係訓撚醒未
成日浪費機會

岩岩個轉身撚到人臭晒

屌
停c

其實粉意踢得幾好

音樂比利醒少少啦

提子暫時只有招架之力，頂得幾耐呢

條撚樣射好少少已經半大

意大利條中場辣到呢

恩薜尼幾好波

音樂同隊波唔夾
都係係拉素算啦

啲波去得好爽

用巴神都冇咁嬲

反搶都好好J

唔好禁屌唔入啦

又係按屌唔入
被人入一粒先
最後11
老土劇本

唔好比提子半場入更衣室冷靜

無c 針

提子後場好密。。。

陷小保加玩撚完未

解圍次次都解返出黎

洗唔洗打到咁幼細

意粉打半場

話就話撳屌 但似係無柒頭

無C

又細波又細角 瞓好過

買左咩

屌半場得3c

下下想猜入中路

蘇格藩半大3.6

禁區打小組 曼城咩

其實音樂有幾個機會

羅馬尼亞串蘇格蘭半場贏cashed
仲有條羅馬尼亞串意粉上盤 要生性呀

以前巴塞成撚日禁區撚狗

大

禁屌到咁多D起腳就有C了

如果我朗係到 炒撚左你隊pizza唔放菠蘿嘅垃圾客其他啦

冇幾隊做到

哥連泰師盤100%~~

場場都咁撚住贏 除左巴塞 諗唔到仲有邊隊 鏝多數都係翼落底地波傳中入

8.5s

小保加快入三粒

智利杯 2.5大 半場收錢

一定要買大

荷乙近3場開返半大

小保加 唔入就比人入啦屌

再支持下意粉 上盤生性

9.5買多注 食撚滑

60/70/80 如果意粉未入波
應該可以入角大

意粉好撚勁

勁又唔撚入波 含撚啦

蘇格蘭3粒

無角

唔怪得佢場場和
勁黑仔 幾球刷邊出

10分鐘入一球啦

開硬角細
落到底傳返出黎都唔出波

完全冇運

音樂比利番去彈琴啦 踢波唔岩你

羅馬尼亞NG有無同路

提子頂到尾

意大利睇死00完場

意粉廢撚到 拎住波冇人傳

買翻個冇入球先

冰角 7.5s

9.5b jump

意大利 虛火黎

$2000 有錢收

意粉真係開00

意粉入未啊屌

音樂比利 下半影都冇埋

蘇4:0 ，仲追唔追NG

不了

估唔到另外兩場都真係入球大

虛火利

意粉又撚角大手腳

睇個勢羅馬尼亞個場仲有波入 立陶宛有返少少攻勢

葡萄牙分分贏埋

意粉又唔係虛火既 係入唔到波
如果80分鐘重未入就買少少支持下囉

佐真奴快入

意粉神救
中 後都有 係前無

意大利撚手足

志明西水
希臘半大😖
登卡基半大🤟🏻
東京綠茵半大😖
德島盤🤟🏻
澳洲半大😖
泰國半大🤟🏻
泰國4.5大🤟🏻
Thailand 12.5s😖
黑山半大🤟🏻
普利😖
土耳其2.5大😖
蘇格蘭半大🤟🏻

屌你老母00

意粉-3c

意粉Chur到無晒力

意粉 我屌你老母閪

小保加果場無入球係咩原因

帕拉斯天奴 @1.95 頂撚住！！
帕拉納競技fg @1.99✅

同意粉一撚樣
應該全部含撚

刷角啦意粉屌你 -5c

音樂家我正式屌你老母 敗家仔

點會場場絕殺

意粉入波我執屎食添啊屌

好彩有注細波頂住 補返角大條數 都有贏

-2c 快上

都覺得唔會場場角大咁好搵
但估錯左係土耳其果場

爽撚到 輸一口fg 半格盤
意粉 你老母俾狗屌

簡些路而家祖記喎

下盤先會補主fg

狗西意

小保加全team比狗屌

見佢禁屌都咁 對家入咪抵輸
屌你老母無入球

戰術問題

意粉我屌你老母

開角細 手足們

哥連

孖寶半全膽大約幾耐會派？

意粉唔爭氣 賭成晚最尾先執二千幾 下次早啲訓算

有冇人買早場

買左哥連等針

下盤?

上

上盤

早 場 巴 希 亞 下 盤

哥連 goal

哥連456 plz

我華快手追和

哥連快入多球dllm

齋睇數據華斯高係咪就快入

似了....哥連入一球就比人禁屌

重有5分鐘

goal

半一真係睇到震

願我可！！！

7:00 果場入波未

唉 訓左買唔到蘇格蘭下盤
買左提子 半格比狗要
想買巴希亞 又6:30截左

主盤cashed

屌呀，修正紅牌？

客隊咁都追唔到和咪撚踢波

紅牌

蘇格蘭下盤咪輸

平手盤姐 蘇格蘭囉

紅左都唔攻 迫和
就一定係假波

紅左仲勁

今個月計計埋埋都巳經回左一半 之前豬d本
變番哂做自己錢

唔識賭馬都識all in莫雷拉騎師王

真

琴晚好彩早訓冇買即場意角
唔係實豬死人

仆街

係咪12m?

頂撚住啊

半格

好波!

提子cashed

300》1080〉1940）500》0

小保加全隊比狗屌

無波賭

星期日無波賭 暴動啦

要到7點 仲係星期日黎？

今晚點睇

另外英撚咁荀高水

訓左冇買

無波

哥連太c cashed

英撚 馬會食半格 臭西黎

gun u

誰知道 耀眼金色路途

紐紋對家？

睇返琴日NBA 8x9中六場
拓荒者真係自己戇鳩揀錯冇計, 啲回飛原來真嘅
爵士個下盤,真係睇到眼火爆

瑞士今晚有得贏

外盤半球 英撚低水 但馬會開半1高水

兩場細波訓醒收錢

夜晚先有波賭
唯有賭馬

邊到有得買NBA

英格蘭、瑞士、奧地利、芬蘭？

有d想買北愛
買完英撚
屌下波 之後先算

Ladbrokes
喺外國先好買

Allin9號位置

jump

痴撚線 place都無 想點啊...

隻馬唔掂啦

美麗傳承最後會唔會1.1

有人要英格蘭嗎？

Kane神

有無人知道澳門有無封路？想去賭場玩兩手，唔知有無車搭

買葡撻食啦 買提子嘅手足

買左勇士+2.5

一個月唔食意粉

垃圾先食意粉

今晚比利時allin得唔得

準到

賭畜生又豬幾舊
今晚重注波重生

豬左3k

瑞士隊傻鳩連卡塔爾都輸 對比利時仲開受讓平半咁少

Make Belgium GREAT again
Make Austria GREAT again
Make Finland GREAT again
Make Greece GREAT again
Make England GREAT again?

一齊重注追
今晚有幾埸好鬼

黎個雙馬先

瑞士主場 加比利時 唔齊腳

有無賭波TG GROUP

第二場隻馬好似好d

以後一蚊不賭畜生

支持

1900 角大定角細

有無角球愛好者交流心得

會唔會今晚嗰啲仲畜生

滑蛋巴1900 客 same road?

照舊
中曬派手足200

要咗川迪

lmlm

可能你中呢
琴日過關斷凌晨d 波

lm祝中

D 飛好亂
但係秋哥要左
應該買得過

秋哥有冇爐

1900上盤

頭場上盤

同左

頭場想要上盤

1900兩隊作客都唔識踢 大家識買

me

紐文西亞
洛達

Lm
但對左比利時同芬蘭

仆街
買左下盤
客隊已經作客四連敗
加上今場打532
唔會咁易輸掛

荷穴客近況咁好 澳門仲要轉盤主讓人 到底要點簡

打個j 轉運先

唔買洛達唔好話識睇盤了

西乙半大有冇巴打same road

波都只不過係22隻4隻腳既畜生

2場都買左馬字頭
對晒你地

咁準備入定錢啦你

講開又講 琴日睇直播 意粉真係算鬼盤
主場6連和魔咒 無運

頭場主盤串荷乙半大

係
睇盤應該開意粉
真係好波不如好運

一齊收錢

1900 主隊唔識入波 最多半格

主埸好似ok wo

佢主場不敗因為禁住人黎屌
15射3中 你話佢廢/盲 佢又有6/7球係柱邊出界
我買下盤 都覺得驚險 算係睇錯盤

比利時輸波會跌落第二

唔識入波點會半格
All in下盤

學到野了

最多贏一球

西乙再次角大？

客隊都似樣

啱啱買左莫雷拉騎豬王
咁都有得收錢

馬亞達洪達

客隊識失波

小器鬼

7點客隊作客廢到

反底

4連敗後反底

跟開ii大師學野，學到越來越多野

得喇 咪撚煩 知你勁

客隊升班馬，6場作客1W5L，近4場作客入1球失8球，正宗主場龍作客蟲。主隊紐文上季排弟6,主場出擊6場6W1D1L, 有高水半球/半一盤簡直派錢。

呀婆都識買

出擊六場點6W1D1L?

係咪重注客

紐文西亞 入球大 @2.15
洛達 [0] @ 1.97
唐迪拉 第一隊入球 @ 2.80

對撚哂

齊羊plz

1900 半和 重心

雙馬

馬會開半一盤 最多開到半格
仲要外圍係半球盤唔轉盤........

馬會10.5 大1.9
365 10.5大2.37

1球上落波

下盤 / 主和 try try

對曬

GCHI

完全相反

洛達對家落飛

馬

G持

邊位手足買咗馬亞

馬入未

轉完再回

似主隊平手盤

主隊對升班馬外圍讓唔起半球

荷乙半大了

只係狗會唔出半球盤
出面半球80幾水，點會轉半一

留名睇吓有無機會嗌人驗腦先

驗完都係比馬會架啦

客好廢

會唔會因為係升班馬？

根本就係升班馬，作客仲要係條蟲

9.5b, 洛達平手盤， 葡超大波 3x4

下盤朋友 可以叫定cup

但你買佢 好多人買佢

馬亞cup

賽前係10.5 11.5黎，你live 9.5🤔

有角未

留名 等睇驗腦

買馬亞=尋晚買阿克寧頓

我幫買主隊既燈燈客

1

屌， 得1.89 水就開角 起碼等到兩倍先啦屌

駛唔駛團購定啲驗腦plan？ 呢度似乎幾多人都要驗腦

幾錢，我要人驗

個名越長越廢

1c

荷乙細波收息好似唔錯

正主隊

1c 大c sure

角大gel 得

完場先知

客隊廢到

雙馬齊飛

入波未

同路
買晒馬字頭

買左既要唔要驗腦

成班買下盤仲以為自己好撚醒

我買左
Book 定醫生了

1915 主隊想重注

擺明智障有咩好驗

你又買左咩呀

祝你好運

上盤for sure

馬里倒水咁

一齊去驗下

西波咩都有可能

依家踢成點

19:15是咪鬼盤 圾圾讓勁野

9.5b?

1915 洛達

仲要係咁落飛

國米

買定4:1

要半大啦

等足水又刷

7:15 半主trytry

易勝博堅持唔轉盤
識玩了

屌， 買緊9.5b 又俾角

2c

你買咩?

屌佢， 我仲串緊1915 半細收息， 搞到1915 都買唔切

買贏個邊

雙馬禁屌ok?

見到你買主

大波！

驗腦隊12m

西乙客12m

goalllllll

goalll

Miss

客12M

12m 入左 就有角刷了

馬亞1-0

馬仔goall

角大

要捉人去驗腦了

驗腦

角大要入手

goall

笑到噴飯

岩岩邊個話下盤要驗腦 出黎啊

又比假球 迫害

驗腦波

成班買下盤要驗腦??????

邊撚個話驗腦

嗱 咁早講等陣會俾人鞭ga

頂到完場

邪一邪佢

Gel

屌你老母咩

反手買左10皮？

碌柒 有意思

等死

係lor邊個咁衰

買反cup先

貼飛死撚梗

下盤再補主勝 我想問點輸

咁不如唔好撚賭啦 又要驚又要補

主快上

無反手 買完馬draw左50個

無晒投住limit 得返1-2萬

荷乙收到

好過啲上盤撚 我想幫佢地問下 上盤點補好

派我

可以睇荷乙了

上主 反cup
個ng1.45 極速入

-9c

馬會幾時夠膽再開荷蘭波角球

上盤洗撚補咩 主注反cup 有錢唔執？

雙馬繼續上

快撚啲刷

買晒客同和

又係咁，永遠等唔返9.5b

支持 反cup我贏仲多

等英撚算

又爆C

英撚角細？

唉屌 唔等足水9.5b喇 下次一出即入算

睇下先

大波又好似唔錯， 兩隊打西班牙都3:2

洛達準備針

10.5 足水我都入了

今晚比利時想角大

紐 33333333

快撚啲刷啦

可唔可以教我點補

依家個主勝得3.2 究竟補幾多先會贏多過你本身買

荷開半大未

快反cup

西乙半和針

買上盤嘅直接放棄 等下場啦
唔會贏到

補返買果注
平手離場

刷下角先啦

等半場先買啦 咁快cup到咩

1915 個場主受讓半球升到讓人平半

邊度有得驗腦

補多過你下盤全格贏果d 咪得
如果下盤開出收1000 既， 推哂1000 去反cup

等我入一入9.5b 先

Btw2:1 3:1波膽買了

本身原來受讓

客隊456佢

半一上盤戒左了 又可以恥笑

如果贏一粒仲爽 輸半拎反 反cup高倍又中

主隊射都唔識射客ng

西亞

客盤派錢 易到

輸緊就角球雨啦

今日旺馬

半和等死區

10.5b 已入

唔刷角點反杯呀

角呢

9.5

洛達比人禁屌 ？

10.5 有啲驚...

9.5重現

高水屌返注先

通常買完就可以等到9.5 高水

禁屌唔入

好咩？

客Ng

客下隊

同我落底 ok?

客隊等收錢

停左10分鍾

召喚連C雅

半場主隊入番粒先

2.5s頂住

成班上盤狗係咁gel好肉酸

荷乙HEA踢

雙馬
繼續屌

真 上盤gel?

幫佢地gel爆上盤！

跳多下就入9.5

-8C

屌你老母 一球都無 幾時開半大

放心 係-8c

次次死等9.5 高水就一路刷
一入高一個中位就停c 撚狗咁撚

喂 你個掣壞左啊
唔撚刷c

雙馬起飛

角大應該ok 呢個比分 主局攻

主勝仲落緊 係唔係太多下盤朋友補飛

停屍間

快撚啲1:1

一定係啦

10.5c穩掛

我等8.5先入

10.5s穩掛

半和gel 半場1:1

反cup吸夠飛 客係時候456佢

gel

快1:1

一入完就停， 又要等奇跡半3 全11, 係咪弱智

gchi

就！

最憎下盤狗 又要買下盤又要驚又要補飛
賭波買下盤=贏

主隊咁廢反cup 先3 倍， 買客win 好過

ching快d出絕招
半5跳樓

尋日最後好似4C都跳

主咁廢

荷 訓著左？

唔撚刷角點入波

唔想輸錢姐

半場都未完就係咁GEL
一陣就買10$去主隊貼埋飛一齊GEL

半場3c 就真係要跳啦

主ng

一射都冇

預測半3全5

4角未呀

等等黎個 神奇更衣室

停c間 好撚凍

2:1完場 小注試下

雙馬入未

凖備1:1

差唔多， 買返8.5s 離場ok

當佢無即場啦

4C

刷呀

連c雅

-7c

4c 8.5大 一定ok

1:1啦屌

葡超大波抵玩到

大船必沉 10.5b等含

你老母 1:1未

下半場456佢啦

針 半大已死

12碼迫9害

1001

快啲半5啦

到底1915鬼盤點開呢 睇下邊個要驗腦先

0:2

無12 碼邊有反cup你買

978

0:3

0:4

整多個角先啦

-6c

屌， 無lala 空白畫面要重新login 買唔切

你唔好叫紐文西亞
叫廢柴啦

入左10.5b 兩倍， 依家有3 倍

無入9.5?

開主盤=客隊勢好有平手你買驗腦啦
開客盤=主隊廢成咁都買驗腦啦

半4

入多注囉

想入埋9.5b
入左10.5走唔到

下半要7c 簡直小意思！

係咪都要驗腦

.